葵芳防暴

美心後面近恆生位置 有冇人幫手足影到相？

（7:45）頭先超過40 防暴 細佬我埋唔到去影

電話收唔到 而家先post到’[img]